集中搵地鐵其中一卡係放物資 唔企人 金鐘自然有人幫手攞

點睇

比狗鐵知道左，佢當lost properties 處理，你有排都未拎得番

揾100個人做跑腿係咁mtr交收好似比較可行

推